# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the hammer-cli-katello package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# mbacovsky <martin.bacovsky@gmail.com>, 2022
# 0868a4d1af5275b3f70b0a6dac4c99a4, 2022
# 진선재, 2023
# Bryan Kearney <bryan.kearney@gmail.com>, 2023
# Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2025
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hammer_cli_katello 1.21.0.pre.main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-12 17:04+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-09-11 13:28+0000\n"
"Last-Translator: Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud"
"+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2025\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/foreman/teams/114/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Manipulate activation keys"
msgstr "활성화 키 조정"

msgid "Manipulate organizations"
msgstr "조직 조정"

msgid "Manipulate alternate content sources"
msgstr "대체 콘텐츠 소스 조정"

msgid "Manipulate content credentials on the server"
msgstr "서버에서 콘텐츠 자격 증명 조정"

msgid "Manipulate lifecycle_environments on the server"
msgstr "서버에서 lifecycle_environments 조정"

msgid "Manipulate products"
msgstr "제품 조정"

msgid "Manipulate repositories"
msgstr "리포지터리 조정 "

msgid "Manipulate repository sets on the server"
msgstr "서버에서 리포지토리 세트 조정"

msgid "Manipulate subscriptions"
msgstr "서브스크립션 조정"

msgid "Manipulate sync plans"
msgstr "동기화 계획 조정 "

msgid "Manipulate host collections"
msgstr "호스트 컬렉션을 조정합니다 "

msgid "Manipulate content views"
msgstr "콘텐츠 뷰 조정"

msgid "Manipulate capsule"
msgstr "캡슐 조정 "

msgid "Manipulate packages"
msgstr "패키지 조정"

msgid "Manipulate deb packages"
msgstr "deb 패키지 조정"

msgid "Manipulate package groups"
msgstr "패키지 그룹 조정"

msgid "Manipulate errata"
msgstr "에라타 조정"

msgid "Manipulate files"
msgstr "파일 조정"

msgid "Manipulate content units"
msgstr "콘텐츠 단위 조정"

msgid "Prepare content for export to a disconnected Katello"
msgstr "연결이 끊긴 Katello로 내보낼 콘텐츠 준비"

msgid "Import content from an upstream archive."
msgstr "업스트림 아카이브에서 콘텐츠를 가져옵니다."

msgid "View Module Streams"
msgstr "모듈 스트림 보기"

msgid "Manipulate source RPMs"
msgstr "소스 RPM 조정"

msgid "Simple content access commands"
msgstr "간단한 콘텐츠 액세스 명령"

msgid "Manipulate docker content"
msgstr "docker 콘텐츠 조정"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "Name"
msgstr "이름 "

msgid "Type"
msgstr "유형 "

msgid "Alternate Content Source created."
msgstr "대체 콘텐츠 소스가 생성되었습니다."

msgid "Could not create the Alternate Content Source."
msgstr "대체 콘텐츠 소스를 만들 수 없습니다."

msgid "Label"
msgstr "레이블 "

msgid "Description"
msgstr "설명 "

msgid "Base URL"
msgstr "기본 URL"

msgid "Content type"
msgstr "콘텐츠 유형"

msgid "Alternate content source type"
msgstr "대체 콘텐츠 소스 유형"

msgid "Upstream username"
msgstr "업스트림 사용자 이름"

msgid "Verify SSL"
msgstr "SSL 확인 "

msgid "SSL CA Cert"
msgstr "SSL CA 인증서"

msgid "Id"
msgstr "ID"

msgid "SSL Client Cert"
msgstr "SSL 클라이언트 인증서"

msgid "SSL Client Key"
msgstr "SSL 클라이언트 키"

msgid "Subpaths"
msgstr "하위 경로"

msgid "Products"
msgstr "제품 "

msgid "Organization ID"
msgstr "조직 ID"

msgid "Smart proxies"
msgstr "스마트 프록시"

msgid "URL"
msgstr "URL"

msgid "Download policy"
msgstr "다운로드 정책"

msgid "Alternate Content Source updated."
msgstr "대체 콘텐츠 소스가 업데이트되었습니다."

msgid "Could not update the Alternate Content Source."
msgstr "대체 콘텐츠 소스를 업데이트할 수 없습니다."

msgid "Alternate Content Source deleted."
msgstr "대체 콘텐츠 소스가 삭제되었습니다."

msgid "Could not delete the Alternate Content Source."
msgstr "대체 콘텐츠 소스를 삭제할 수 없습니다."

msgid "Alternate content source is being refreshed in task %{id}."
msgstr "작업에서 대체 콘텐츠 소스가 새로 고침되고 있습니다.%{id} ."

msgid "Could not refresh the alternate content source"
msgstr "대체 콘텐츠 소스를 새로 고침할 수 없습니다."

msgid "Host Limit"
msgstr "호스트 제한"

msgid "Lifecycle Environment"
msgstr "라이프사이클 환경 "

msgid "Content View"
msgstr "컨텐츠 뷰 "

msgid "Unlimited"
msgstr "제한 없음 "

msgid "%{consumed} of %{limit}"
msgstr " %{limit} 중 %{consumed}"

msgid "Auto Attach"
msgstr "자동 첨부"

msgid "Release Version"
msgstr "릴리즈 버전 "

msgid "Associated Hosts"
msgstr "연관된 호스트"

msgid "Host Collections"
msgstr "호스트 컬렉션 "

msgid "Content Overrides"
msgstr "콘텐츠 재정의"

msgid "Content Label"
msgstr "콘텐츠 레이블"

msgid "Value"
msgstr "값 "

msgid "System Purpose"
msgstr "시스템 목적"

msgid "Service Level"
msgstr "서비스 레벨 "

msgid "Purpose Usage"
msgstr "목적 사용"

msgid "Purpose Role"
msgstr "목적 역할"

msgid "Purpose Addons"
msgstr "목적 애드온"

msgid "Activation key created."
msgstr "활성화 키가 생성되었습니다."

msgid "Could not create the activation key"
msgstr "활성키를 생성할 수 없습니다 "

msgid "Copy an activation key"
msgstr "활성키 복사 "

msgid "Activation key copied."
msgstr "활성화 키가 복사되었습니다."

msgid "Could not copy the activation key"
msgstr "활성화 키를 복사할 수 없습니다."

msgid "Activation key updated."
msgstr "활성화 키가 업데이트되었습니다."

msgid "Could not update the activation key"
msgstr "활성키를 업데이트할 수 없습니다 "

msgid "Activation key deleted."
msgstr "활성화 키가 삭제되었습니다."

msgid "Could not delete the activation key"
msgstr "활성키를 삭제할 수 없습니다 "

msgid "List associated subscriptions"
msgstr "관련된 서브스크립션 목록 나열 "

msgid "Attached"
msgstr "첨부됨  "

msgid "Quantity"
msgstr "수량 "

msgid "Start Date"
msgstr "시작 날짜 "

msgid "End Date"
msgstr "종료 날짜  "

msgid "Support"
msgstr "지원"

msgid "Contract"
msgstr "계약 "

msgid "Account"
msgstr "계정 "

msgid "ID of the activation key"
msgstr "활성키 ID"

msgid "Activation key name to search by"
msgstr "검색할 활성키 이름 "

msgid "Subscription added to activation key."
msgstr "서브스크립션이 활성화 키에 추가되었습니다."

msgid "Could not add subscription to activation key"
msgstr "활성키에 서브스크립션을 추가할 수 없습니다 "

msgid "Remove subscription"
msgstr "서브스크립션 삭제 "

msgid "ID of subscription"
msgstr "서브스크립션 ID"

msgid "Subscription removed from activation key."
msgstr "서브스크립션이 활성화 키에서 제거되었습니다."

msgid "Could not remove subscription from activation key"
msgstr "활성키에서 서브스크립션을 삭제할 수 없습니다 "

msgid "List associated host collections"
msgstr "관련된 호스트 컬렉션 목록 나열 "

msgid "ID of activation key"
msgstr "활성화 키 ID"

msgid "Name of activation key"
msgstr "활성화 키 이름"

msgid "The repository has been associated."
msgstr "리포지터리가 연결되었습니다."

msgid "Could not add repository"
msgstr "리포지터리를 추가할 수 없습니다 "

msgid "The repository has been removed."
msgstr "리포지터리가 제거되었습니다."

msgid "Could not remove repository"
msgstr "리포지터리를 삭제할 수 없습니다 "

msgid "The host collection has been associated."
msgstr "호스트 컬렉션이 연결되었습니다."

msgid "Could not add host collection"
msgstr "호스트 컬렉션을 추가할 수 없습니다 "

msgid "The host collection has been removed."
msgstr "호스트 컬렉션이 제거되었습니다."

msgid "Could not remove host collection"
msgstr "호스트 컬렉션을 삭제할 수 없습니다 "

msgid "The host has been added."
msgstr "호스트가 추가되었습니다."

msgid "Could not add host"
msgstr "호스트를 추가할 수 없습니다"

msgid "The host has been removed."
msgstr "호스트가 제거되었습니다."

msgid "Could not remove host"
msgstr "호스트를 제거할 수 없습니다."

msgid "Manage the capsule content"
msgstr "캡슐 컨텐츠 관리 "

msgid "Organization"
msgstr "조직 "

msgid "Lifecycle environment successfully added to the capsule."
msgstr "캡슐에 라이프사이클 환경이 성공적으로 추가되었습니다."

msgid "Could not add the lifecycle environment to the capsule"
msgstr "라이프 사이클 환경을 캡슐에 추가할 수 없습니다 "

msgid "Organization name"
msgstr "조직 이름 "

msgid "Lifecycle environment successfully removed from the capsule."
msgstr "캡슐에서 라이프사이클 환경이 성공적으로 제거되었습니다."

msgid "Could not remove the lifecycle environment from the capsule"
msgstr "라이프 사이클 환경을 캡슐에서 삭제할 수 없습니다 "

msgid "Capsule content is being synchronized in task %{id}."
msgstr "캡슐 콘텐츠가 작업에서 동기화되고 있습니다.%{id} ."

msgid "Could not synchronize capsule content"
msgstr "캡슐 컨텐츠를 동기화할 수 없습니다 "

msgid "Last sync"
msgstr "마지막 동기화"

msgid "Status"
msgstr "상태 "

msgid "Currently running sync tasks"
msgstr "현재 동기화 작업을 실행 중입니다."

msgid "Task id"
msgstr "작업 ID"

msgid "Progress"
msgstr "진행 중"

msgid "Last failure"
msgstr "마지막 실패"

msgid "Messages"
msgstr "메시지"

msgid "Capsule is synchronized"
msgstr "캡슐이 동기화되었습니다"

msgid "%{count} environment(s) can be synchronized: %{names}"
msgstr "%{count} 환경은 동기화될 수 있습니다: %{names}"

msgid "Lifecycle Environments"
msgstr "라이프사이클 환경 "

msgid "Content Views"
msgstr "컨텐츠 뷰 "

msgid "Composite"
msgstr "복합 "

msgid "Last Published"
msgstr "마지막 공개 일시 "

msgid "Content"
msgstr "컨텐츠"

msgid "Hosts"
msgstr "호스트"

msgid "Yum repos"
msgstr "Yum 리포지터리"

msgid "Container Image repos"
msgstr "컨테이너 이미지 리포지터리"

msgid "Packages"
msgstr "패키지 "

msgid "Package groups"
msgstr "패키지 그룹"

msgid "Errata"
msgstr "에라타 "

msgid "Content Source name"
msgstr "콘텐츠 소스 이름"

msgid "Content Source"
msgstr "컨텐츠 소스 "

msgid "Kickstart repository name"
msgstr "킥스타트 리포지터리 이름"

msgid "Please provide --lifecycle-environment-id"
msgstr "--lifecycle-environment-id를 제공해 주세요."

msgid "Please provide --content-view-id"
msgstr "--content-view-id를 제공해 주세요"

msgid ""
"No such repository with name %{name}, in lifecycle environment "
"%{environment_id} and content view %{content_view_id}"
msgstr ""
"이름 %{name}, 라이프사이클 환경 %{environment_id} 콘텐츠 뷰 "
"%{content_view_id}에 해당 리포지토리가 없습니다."

msgid "Use %s instead"
msgstr "대신 %s 사용"

msgid "Lifecycle environment name to search by"
msgstr "검색할 라이프사이클 환경 이름 "

msgid "Duration: %sms"
msgstr "기간: %sms"

msgid "Message: %s"
msgstr "메시지: %s"

msgid "Name of the composite content view"
msgstr "복합 콘텐츠 뷰의 이름"

msgid "Content Type"
msgstr "컨텐츠 유형 "

msgid "Product"
msgstr "제품"

msgid "Content Credential created."
msgstr "콘텐츠 인증 정보가 생성되었습니다."

msgid "Could not create Content Credential"
msgstr "콘텐츠 인증 정보를 생성할 수 없습니다."

msgid "Key file"
msgstr "키 파일"

msgid "Content Credential updated."
msgstr "콘텐츠 인증 정보가 업데이트되었습니다."

msgid "Could not update Content Credential"
msgstr "콘텐츠 인증 정보를 업데이트할 수 없습니다."

msgid "Content Credential deleted."
msgstr "콘텐츠 인증 정보가 삭제되었습니다."

msgid "Could not delete the Content Credential"
msgstr "콘텐츠 인증 정보를 삭제할 수 없습니다."

msgid ""
"Writes export metadata to disk for use by the importing Katello. This "
"command only needs to be used if the export was performed asynchronously or "
"if the metadata was lost"
msgstr ""
"Katello에서 가져오기 위해 디스크에 내보내기 메타데이터를 씁니다. 이 명령은 내"
"보내기가 비동기적으로 수행되었거나 메타데이터가 손실된 경우에만 사용해야 합니"
"다."

msgid "Generate metadata based on output of the specified export task"
msgstr "지정된 내보내기 작업의 출력을 기반으로 메타데이터를 생성합니다."

msgid "Generate metadata based on specified export history"
msgstr "지정된 내보내기 기록을 기반으로 메타데이터 생성"

msgid ""
"No export history was found. Verify the value given for --task-id or --id"
msgstr ""
"내보내기 기록을 찾을 수 없습니다. --task-id 또는 --id에 대해 제공된 값을 확인"
"하십시오."

msgid ""
"Generates listing file on each directory of a syncable export. This command "
"only needs to be used if the export was performed asynchronously or if the "
"listing files were lost. Assumes the syncable export directory is accessible "
"on disk"
msgstr ""
"동기화 가능한 내보내기의 각 디렉토리에 목록 파일을 생성합니다. 이 명령은 내보"
"내기가 비동기적으로 수행되었거나 목록 파일이 손실된 경우에만 사용해야 합니"
"다. 동기화 가능한 내보내기 디렉토리가 디스크에서 액세스 가능하다고 가정합니"
"다."

msgid "Generate listing files for a syncable export task"
msgstr "동기화 가능한 내보내기 작업에 대한 목록 파일 생성"

msgid "Generate listing files based on specified export history"
msgstr "지정된 내보내기 기록을 기반으로 목록 파일 생성"

msgid "Destination Server"
msgstr "목적지 서버"

msgid "Path"
msgstr "경로 "

msgid "Content View Version"
msgstr "컨텐츠 뷰 버전 "

msgid "Content View Version ID"
msgstr "콘텐츠 보기 버전 ID"

msgid "Created at"
msgstr "생성 일시 "

msgid "Updated at"
msgstr "업데이트 일시 "

msgid "Performs a full export a content view version"
msgstr "콘텐츠 보기 버전의 전체 내보내기를 수행합니다."

msgid "Performs a full export of the organization's library environment"
msgstr "조직의 라이브러리 환경에 대한 전체 내보내기를 수행합니다."

msgid "Performs a full export of a repository"
msgstr "리포지터리의 전체 내보내기를 수행합니다."

msgid "Could not fetch the export history"
msgstr "내보내기 기록을 가져올 수 없습니다."

msgid ""
"Once the task completes the listing files may be generated with the command:"
msgstr "작업이 완료되면 다음 명령을 사용하여 목록 파일을 생성할 수 있습니다."

msgid ""
"Once the task completes the export metadata must be generated with the "
"command:"
msgstr ""
"작업이 완료되면 다음 명령을 사용하여 내보내기 메타데이터를 생성해야 합니다."

msgid "Can not fetch export history from an unfinished task"
msgstr "완료되지 않은 작업에서 내보내기 기록을 가져올 수 없습니다."

msgid ""
"Cannot generate listing files for this export since it is not syncable. It "
"was not generated with --format=syncable."
msgstr ""
"동기화할 수 없으므로 이 내보내기에 대한 목록 파일을 생성할 수 없습니다. --"
"format=syncable로 생성되지 않았습니다."

msgid ""
"Export History does not have the path specified. The task may have errored "
"out."
msgstr ""
"내역 내보내기에 지정된 경로가 없습니다. 작업이 오류로 인해 종료되었을 수 있습"
"니다."

msgid ""
"NOTE: Unable to fully export this version because it contains repositories "
"without the 'immediate' download policy. Update the download policy and sync "
"affected repositories. Once synced republish the content view and export the "
"generated version."
msgstr ""
"참고: '즉시' 다운로드 정책이 없는 리포지토리가 포함되어 있기 때문에 이 버전"
"을 완전히 내보낼 수 없습니다. 다운로드 정책을 업데이트하고 영향을 받는 리포지"
"토리를 동기화합니다. 동기화되면 콘텐츠 뷰를 다시 게시하고 생성된 버전을 내보"
"냅니다."

msgid ""
"NOTE: Unable to fully export this repository because it does not have the "
"'immediate' download policy. Update the download policy, sync the repository "
"and export."
msgstr ""
"참고: '즉시' 다운로드 정책이 없기 때문에 이 리포지토리를 완전히 내보낼 수 없"
"습니다. 다운로드 정책을 업데이트하고 리포지토리를 동기화한 다음 내보내기하세"
"요."

msgid ""
"NOTE: Unable to fully export this organization's library because it contains "
"repositories without the 'immediate' download policy. Update the download "
"policy and sync affected repositories to include them in the export."
msgstr ""
"참고: '즉시' 다운로드 정책이 없는 리포지토리가 포함되어 있기 때문에 이 조직"
"의 라이브러리를 완전히 내보낼 수 없습니다. 다운로드 정책을 업데이트하고 영향"
"을 받는 리포지토리를 동기화하여 내보내기에 포함시킵니다."

msgid ""
"Use the following command to update the download policy of these "
"repositories."
msgstr ""
"다음 명령을 사용하여 이러한 리포지토리의 다운로드 정책을 업데이트합니다."

msgid "Repository is being exported in task %{id}."
msgstr "작업 %{id}에서 리포지토리를 내보내고 있습니다."

msgid "Could not export the repository"
msgstr "리포지토리를 내보낼 수 없습니다."

msgid "Filter repositories by name."
msgstr "이름으로 리포지토리를 필터링합니다."

msgid "Library environment is being exported in task %{id}."
msgstr "라이브러리 환경이 %{id} 작업에서 내보내지고 있습니다."

msgid "Could not export the library"
msgstr "라이브러리를 내보낼 수 없습니다."

msgid ""
"Fails if any of the repositories belonging to this organization are "
"unexportable."
msgstr "이 조직에 속한 리포지토리가 내보낼 수 없는 경우 실패합니다."

msgid "Content view version is being exported in task %{id}."
msgstr "%{id} 작업에서 콘텐츠 보기 버전을 내보내고 있습니다."

msgid "Could not export the content view version"
msgstr "콘텐츠 보기 버전을 내보낼 수 없습니다."

msgid ""
"Fails if any of the repositories belonging to this version are unexportable."
msgstr "이 버전에 속한 리포지토리가 내보낼 수 없는 경우 실패합니다."

msgid "Filter versions by version number."
msgstr "버전 번호로 버전을 필터링합니다."

msgid "Performs an incremental export of a content view version"
msgstr "콘텐츠 보기 버전의 증분 내보내기를 수행합니다."

msgid ""
"Performs an incremental export of the organization's library environment"
msgstr "조직의 라이브러리 환경에 대한 증분 내보내기를 수행합니다."

msgid "Performs an incremental export of a repository"
msgstr "리포지토리의 증분 내보내기를 수행합니다."

msgid ""
"Location of the metadata.json file. This is not required if the metadata."
"json file is already in the archive directory."
msgstr ""
"metadata.json 파일의 위치. metadata.json 파일이 이미 보관 디렉토리에 있는 경"
"우 필요하지 않습니다."

msgid "Archive is being imported in task %{id}."
msgstr "%{id} 작업에서 아카이브를 가져오고 있습니다."

msgid "Could not import the archive."
msgstr "보관 파일을 가져올 수 없습니다."

msgid "Imports a content archive to a content view version"
msgstr "콘텐츠 보관소를 콘텐츠 보기 버전으로 가져옵니다."

msgid ""
"Imports a content archive to an organization's library lifecycle environment"
msgstr "조직의 라이브러리 라이프사이클 환경으로 콘텐츠 아카이브를 가져옵니다."

msgid "Imports a repository"
msgstr "리포지토리를 가져옵니다"

msgid "Override product content defaults"
msgstr "제품 콘텐츠 기본값 재정의"

msgid "Updated content override."
msgstr "콘텐츠 재정의 업데이트"

msgid "Could not update content override"
msgstr "콘텐츠 재정의를 업데이트할 수 없습니다."

msgid "Label of the content"
msgstr "컨텐츠 레이블 "

msgid ""
"Override parameter key or name.\n"
"To enable or disable a repo select 'enabled'.\n"
"Default value: enabled"
msgstr ""
"매개변수 키 또는 이름을 재정의합니다. repo를 활성화 또는 비활성화하려면 '활성"
"화'를 선택합니다. 기본값: 활성화"

msgid "Override value. Note for repo enablement you can use a boolean value"
msgstr ""
"값을 재정의합니다. repo 활성화에 대한 참고 사항은 부울 값을 사용할 수 있습니"
"다."

msgid "Remove a content override"
msgstr "콘텐츠 재정의 제거"

msgid "Version"
msgstr "버전 "

msgid "Filename"
msgstr "파일 이름"

msgid "Content View ID"
msgstr "컨텐츠 뷰 ID"

msgid "Repository IDs"
msgstr "리포지터리 ID"

msgid "Content Host Count"
msgstr "콘텐츠 호스트 수"

msgid "Solve Dependencies"
msgstr "종속성 해결"

msgid "Yum Repositories"
msgstr "Yum 리포지터리 "

msgid "Container Image Repositories"
msgstr "컨테이너 이미지 리포지터리"

msgid "OSTree Repositories"
msgstr "OSTree 리포지터리"

msgid "Versions"
msgstr "버전 "

msgid "Published"
msgstr "공개 일시 "

msgid "Components"
msgstr "구성 요소"

msgid "Activation Keys"
msgstr "활성키 "

msgid "Content view created."
msgstr "콘텐츠 보기가 생성되었습니다."

msgid "Could not create the content view"
msgstr "컨텐츠 뷰를 생성할 수 없습니다 "

msgid "Create a composite content view"
msgstr "복합적인 컨텐츠 뷰 생성 "

msgid "Designate this Content View for importing from upstream servers only."
msgstr "이 콘텐츠 보기를 업스트림 서버에서만 가져오기로 지정하세요."

msgid "Copy a content view"
msgstr "콘텐츠 보기 복사"

msgid "Content view name to search by"
msgstr "검색할 컨텐츠 뷰 이름 "

msgid "New content view name"
msgstr "새 컨텐츠 뷰 이름 "

msgid "Content view copied."
msgstr "콘텐츠 뷰가 복사되었습니다."

msgid "Could not copy the content view"
msgstr "콘텐츠 뷰를 복사할 수 없습니다."

msgid "Content view updated."
msgstr "콘텐츠 뷰가 업데이트되었습니다."

msgid "Could not update the content view"
msgstr "컨텐츠 뷰를 업데이트할 수 없습니다 "

msgid "Content view is being deleted with task %{id}."
msgstr "%{id} 작업으로 인해 콘텐츠 보기가 삭제됩니다."

msgid "Could not delete the content view"
msgstr "컨텐츠 뷰를 삭제할 수 없습니다 "

msgid "Content view is being published with task %{id}."
msgstr "콘텐츠 보기가 %{id} 작업과 함께 게시되고 있습니다."

msgid "Could not publish the content view"
msgstr "컨텐츠 뷰를 공개할 수 없습니다 "

msgid "Names for Lifecycle Environment"
msgstr "라이프사이클 환경의 이름"

msgid "Content view is being removed from environment with task %{id}."
msgstr "%{id} 작업으로 환경에서 콘텐츠 보기가 제거되고 있습니다."

msgid "Could not remove the content view from environment"
msgstr "환경에서 컨텐츠 뷰를 삭제할 수 없습니다 "

msgid "Content view objects are being removed task %{id}."
msgstr "콘텐츠 뷰 객체가 작업 %{id}에서 제거됩니다."

msgid "Could not remove objects from content view"
msgstr "컨텐츠 뷰에서 객체를 삭제할 수 없습니다."

msgid "Add a content view version to a composite view"
msgstr "복합 뷰에 콘텐츠 뷰 버전 추가"

msgid "Content view id to search by"
msgstr "검색할 콘텐츠 뷰 ID"

msgid "The component version has been added."
msgstr "구성 요소 버전이 추가되었습니다."

msgid "Could not add version"
msgstr "버전을 추가할 수 없습니다 "

msgid "Remove a content view version from a composite view"
msgstr "복합 뷰에서 콘텐츠 뷰 버전 제거"

msgid "The component version has been removed."
msgstr "구성 요소 버전이 제거되었습니다."

msgid "Could not remove version"
msgstr "버전을 삭제할 수 없습니다 "

msgid ""
"Content View identifier of the component who's latest version is desired"
msgstr "최신 버전이 필요한 구성 요소의 콘텐츠 뷰 식별자"

msgid "Content View name of the component who's latest version is desired"
msgstr "최신 버전이 필요한 구성 요소의 콘텐츠 보기 이름"

msgid "Content View Version identifier of the component"
msgstr "구성 요소의 콘텐츠 보기 버전 식별자"

msgid ""
"Content View Version number of the component. Either use this or --component-"
"content-view-version-id option"
msgstr ""
"구성 요소의 콘텐츠 보기 버전 번호입니다. 이 옵션이나 --component-content-"
"view-version-id 옵션을 사용하세요."

msgid "Select the latest version of the components content view is desired"
msgstr "최신 버전의 구성 요소 콘텐츠 보기를 선택하세요"

msgid "Please provide --component-content-view-id"
msgstr "--component-content-view-id를 제공해 주세요."

msgid ""
"Please provide --component-content-view-version-id or --component-content-"
"view-version or --latest for the latest version"
msgstr ""
"최신 버전의 경우 --component-content-view-version-id 또는 --component-"
"content-view-version 또는 --latest를 제공하세요."

msgid "Content View Id"
msgstr "콘텐츠 뷰 ID"

msgid "Component Id"
msgstr "구성 요소 ID"

msgid "Current Version"
msgstr "현재 버전"

msgid "Version Id"
msgstr "버전 ID"

msgid "Latest"
msgstr "최신"

msgid "No Published Version"
msgstr "게시된 버전 없음"

msgid "Component added to content view."
msgstr "콘텐츠 보기에 구성 요소가 추가되었습니다."

msgid "Could not add the component"
msgstr "구성요소를 추가할 수 없습니다."

msgid "Content view component updated."
msgstr "콘텐츠 뷰 구성 요소가 업데이트되었습니다."

msgid "Could not update the content view component"
msgstr "콘텐츠 뷰 구성 요소를 업데이트할 수 없습니다."

msgid ""
"Array of component content view names to remove. Comma separated list of "
"values"
msgstr "제거할 구성 요소 콘텐츠 뷰 이름 배열. 값의 쉼표로 구분된 목록"

msgid ""
"Array of component content view identfiers to remove. Comma separated list "
"of values"
msgstr "제거할 구성 요소 콘텐츠 뷰 식별자 배열. 값의 쉼표로 구분된 목록"

msgid "Components removed from content view."
msgstr "콘텐츠 보기에서 구성 요소가 제거되었습니다."

msgid "Could not remove the components"
msgstr "구성 요소를 제거할 수 없습니다."

msgid "Content View numeric identifier"
msgstr "콘텐츠 보기 숫자 식별자"

msgid "Content View name"
msgstr "콘텐츠 뷰 이름"

msgid "count of unused versions to keep"
msgstr "사용하지 않는 버전의 수를 유지"

msgid "Invalid value for --count option: value must be 0 or greater."
msgstr "--count 옵션 값이 잘못되었습니다. 값은 0 이상이어야 합니다."

msgid "No versions to delete."
msgstr "삭제할 버전이 없습니다."

msgid ""
"Version '%{version}' of content view '%{view}' scheduled for deletion in "
"task '%{task_id}'."
msgstr ""
"콘텐츠 뷰 '%{view}'의 버전 '%{version}'이 작업 '%{task_id}'에서 삭제 예약되었"
"습니다."

msgid "Version '%{version}' of content view '%{view}' deleted."
msgstr "콘텐츠 뷰 '%{view}'의 버전 '%{version}'이 삭제되었습니다."

msgid "Content View Name"
msgstr "컨텐츠 뷰 이름 "

msgid "Content View Label"
msgstr "컨텐츠 뷰 레이블 "

msgid "Repositories"
msgstr "리포지터리 "

msgid "Has Applied Filters"
msgstr "필터가 적용되었습니다"

msgid "Applied Filters"
msgstr "필터가 적용되었습니다"

msgid "Dependency Solving"
msgstr "종속성 해결"

msgid "Content View Version is being republished with task %{id}."
msgstr "콘텐츠 보기 버전이 %{id} 작업과 함께 다시 게시됩니다."

msgid "Could not republish the Content View"
msgstr "콘텐츠 보기를 다시 게시할 수 없습니다."

msgid "Content view is being promoted with task %{id}."
msgstr "콘텐츠 보기가 %{id} 작업으로 승격됩니다."

msgid "Could not promote the content view"
msgstr "컨텐츠 뷰를 승격할 수 없습니다 "

msgid ""
"force content view promotion and bypass lifecycle environment restriction"
msgstr "컨텐츠 뷰 승격 강제 및 라이프 사이클 환경 제한을 무시  "

msgid "Name of the target environment"
msgstr "대상 환경의 이름"

msgid "Id of the target environment"
msgstr "대상 환경의 ID"

msgid ""
"Environment name from where to promote its version from (if version is "
"unknown)"
msgstr "버전을 승격할 환경 이름(버전을 알 수 없는 경우)"

msgid "Id of the environment from where to promote its version "
msgstr "버전을 승격할 환경의 ID "

msgid "Content view version updated."
msgstr "콘텐츠 보기 버전이 업데이트되었습니다."

msgid "Could not update the content view version"
msgstr "콘텐츠 보기 버전을 업데이트할 수 없습니다."

msgid "Incremental update is being performed with task %{id}."
msgstr "%{id} 작업으로 증분 업데이트가 수행되고 있습니다."

msgid "An error occurred incrementally updating the content view"
msgstr "콘텐츠 뷰를 점진적으로 업데이트하는 중 오류가 발생했습니다."

msgid "list of lifecycle environment IDs to update the content view version in"
msgstr "콘텐츠 보기 버전을 업데이트하기 위한 라이프사이클 환경 ID 목록"

msgid ""
"list of lifecycle environment names to update the content view version in"
msgstr "콘텐츠 뷰 버전을 업데이트하기 위한 라이프사이클 환경 이름 목록"

msgid "Organization name for resolving lifecycle environment names"
msgstr "라이프사이클 환경 이름을 확인하기 위한 조직 이름"

msgid "Organization id for resolving lifecycle environment names"
msgstr "라이프사이클 환경 이름을 확인하기 위한 조직 ID"

msgid ""
"Update all editable and applicable hosts within the specified Content View "
"and \\\n"
"               Lifecycle Environments"
msgstr ""
"지정된 콘텐츠 보기 및 \\ 라이프 사이클 환경 내의 모든 편집 가능하고 적용 가능"
"한 호스트를 업데이트합니다."

msgid "IDs of hosts to update"
msgstr "업데이트할 호스트의 ID"

msgid "Pulp ID"
msgstr "Pulp ID"

msgid "Uuid"
msgstr "UUID"

msgid "checksum"
msgstr "체크섬"

msgid "Architecture"
msgstr "아키텍처 "

msgid "Nav"
msgstr "탐색"

msgid "Nva"
msgstr "Nva"

msgid "Available Host Count"
msgstr "사용 가능한 호스트 수"

msgid "Applicable Host Count"
msgstr "적용 가능한 호스트 수"

msgid "Manage docker manifests"
msgstr "Docker 매니페스트 관리"

msgid "Schema Version"
msgstr "스키마 버전"

msgid "Digest"
msgstr "요약"

msgid "Downloaded"
msgstr "다운로드됨"

msgid "Tags"
msgstr "태그"

msgid "Manage docker tags"
msgstr "docker 태그 관리"

msgid "Tag"
msgstr "태그"

msgid "Repository ID"
msgstr "리포지터리 ID"

msgid "Docker Manifest ID"
msgstr "Docker 매니페스트 ID"

msgid "Docker Manifest Name"
msgstr "Docker 매니페스트 이름"

msgid "Errata ID"
msgstr "에라타 ID"

msgid "Title"
msgstr "제목"

msgid "Issued"
msgstr "발행됨 "

msgid "Updated"
msgstr "업데이트 일시 "

msgid "Reboot Suggested"
msgstr "재부팅이 권장됩니다 "

msgid "Release"
msgstr "릴리즈 "

msgid "Solution"
msgstr "솔루션 "

msgid "Module Streams"
msgstr "모듈 스트림"

msgid "Stream"
msgstr "스트림"

msgid "Checksum"
msgstr "체크섬 "

msgid "Filter ID"
msgstr "필터 ID"

msgid "Inclusion"
msgstr "포함 사항 "

msgid "Rules"
msgstr "규칙 "

msgid "Minimum Version"
msgstr "최소 버전 "

msgid "Maximum Version"
msgstr "최대 버전 "

msgid "Types"
msgstr "유형 "

msgid "Created"
msgstr "생성 일시 "

msgid "Filter created."
msgstr "필터가 생성되었습니다."

msgid "Could not create the filter"
msgstr "필터를 생성할 수 없습니다 "

msgid "Filter updated."
msgstr "필터가 업데이트되었습니다."

msgid "Could not update the filter"
msgstr "필터를 업데이트할 수 없습니다 "

msgid "Filter deleted."
msgstr "필터가 삭제되었습니다."

msgid "Could not delete the filter"
msgstr "필터를 삭제할 수 없습니다 "

msgid "Rule ID"
msgstr "규칙 ID "

msgid "Date Type"
msgstr "날짜 유형"

msgid "Filter rule created."
msgstr "필터 규칙이 생성되었습니다."

msgid "Could not create the filter rule"
msgstr "필터 규칙을 생성할 수 없습니다 "

msgid "Package and package group names"
msgstr "패키지 및 패키지 그룹 이름"

msgid "Filter rule updated."
msgstr "필터 규칙이 업데이트되었습니다."

msgid "Could not update the filter rule"
msgstr "필터 규칙을 업데이트할 수 없습니다 "

msgid "Filter rule deleted."
msgstr "필터 규칙이 삭제되었습니다."

msgid "Could not delete the filter rule"
msgstr "필터 규칙을 삭제할 수 없습니다 "

msgid "Limit"
msgstr "제한 "

msgid "Host collection created."
msgstr "호스트 컬렉션이 생성되었습니다."

msgid "Could not create the host collection"
msgstr "호스트 컬렉션을 생성할 수 없습니다 "

msgid "Total Hosts"
msgstr "총 호스트"

msgid "Host Collection ID"
msgstr "호스트 컬렉션 ID"

msgid "Host Collection Name"
msgstr "호스트 컬렉션 이름"

msgid "Security"
msgstr "보안 "

msgid "Bugfix"
msgstr "버그 수정 "

msgid "Enhancement"
msgstr "기능 강화"

msgid "Copy a host collection"
msgstr "호스트 컬렉션 복사"

msgid "New host collection name"
msgstr "새 호스트 컬렉션 이름 "

msgid "New host collection created."
msgstr "새로운 호스트 컬렉션이 생성되었습니다."

msgid "Could not create the new host collection"
msgstr "새 호스트 컬렉션을 만들 수 없습니다."

msgid "Host collection updated."
msgstr "호스트 컬렉션이 업데이트되었습니다."

msgid "Could not update the the host collection"
msgstr "호스트 컬렉션을 업데이트할 수 없습니다 "

msgid "Host collection deleted."
msgstr "호스트 컬렉션이 삭제되었습니다."

msgid "Could not delete the host collection"
msgstr "호스트 컬렉션을 삭제할 수 없습니다 "

msgid "The host(s) has been added."
msgstr "호스트가 추가되었습니다."

msgid "Could not add host(s)"
msgstr "호스트를 추가할 수 없습니다"

msgid "The host(s) has been removed."
msgstr "호스트가 제거되었습니다."

msgid "Could not remove host(s)"
msgstr "호스트를 제거할 수 없습니다."

msgid "Manipulate errata for a host collection"
msgstr "호스트 컬렉션의 에라타 조정"

msgid "Install errata on content hosts contained within a host collection"
msgstr "호스트 컬렉션 내에 포함된 콘텐츠 호스트에 에라타 설치"

msgid "Successfully scheduled installation of errata."
msgstr "에라타 설치가 성공적으로 예약되었습니다."

msgid "Could not schedule installation of errata"
msgstr "에라타 설치를 예약할 수 없습니다."

msgid "List of Errata to install"
msgstr "설치할 에라타 목록"

msgid "Manipulate packages for a host collection"
msgstr "호스트 컬렉션의 패키지 조정"

msgid "comma-separated list of packages to install"
msgstr "설치할 패키지의 쉼표로 구분된 목록"

msgid "Install packages on content hosts contained within a host collection"
msgstr "호스트 컬렉션 내에 포함된 콘텐츠 호스트에 패키지 설치"

msgid "Successfully scheduled installation of package(s)."
msgstr "패키지 설치가 성공적으로 예약되었습니다."

msgid "Could not schedule installation of package(s)"
msgstr "패키지 설치를 예약할 수 없습니다."

msgid "Update packages on content hosts contained within a host collection"
msgstr "호스트 컬렉션 내에 포함된 콘텐츠 호스트의 패키지 업데이트"

msgid "Successfully scheduled update of package(s)."
msgstr "패키지 업데이트가 성공적으로 예약되었습니다."

msgid "Could not schedule update of package(s)"
msgstr "패키지 업데이트를 예약할 수 없습니다."

msgid "Remove packages on content hosts contained within a host collection"
msgstr "호스트 컬렉션 내에 포함된 콘텐츠 호스트에서 패키지 제거"

msgid "Successfully scheduled removal of package(s)."
msgstr "패키지 제거가 성공적으로 예약되었습니다."

msgid "Could not schedule removal of package(s)"
msgstr "패키지 제거 일정을 정할 수 없습니다."

msgid "Manipulate package-groups for a host collection"
msgstr "호스트 컬렉션에 대한 패키지 그룹 조정"

msgid "comma-separated list of package-groups to install"
msgstr "설치할 패키지 그룹의 쉼표로 구분된 목록"

msgid ""
"Install package-groups on content hosts contained within a host collection"
msgstr "호스트 컬렉션 내에 포함된 콘텐츠 호스트에 패키지 그룹 설치"

msgid "Successfully scheduled installation of package-group(s)."
msgstr "패키지 그룹의 설치가 성공적으로 예약되었습니다."

msgid "Could not schedule installation of package-group(s)"
msgstr "패키지 그룹 설치를 예약할 수 없습니다."

msgid ""
"Update package-groups on content hosts contained within a host collection"
msgstr "호스트 컬렉션 내에 포함된 콘텐츠 호스트의 패키지 그룹 업데이트"

msgid "Successfully scheduled update of package-groups(s)."
msgstr "패키지 그룹 업데이트가 성공적으로 예약되었습니다."

msgid "Could not schedule update of package-group(s)"
msgstr "패키지 그룹 업데이트를 예약할 수 없습니다."

msgid ""
"Remove package-groups on content hosts contained within a host collection"
msgstr "호스트 컬렉션 내에 포함된 콘텐츠 호스트에서 패키지 그룹 제거"

msgid "Successfully scheduled removal of package-groups(s)."
msgstr "패키지 그룹 제거가 성공적으로 예약되었습니다."

msgid "Could not schedule removal of package-group(s)"
msgstr "패키지 그룹 제거를 예약할 수 없습니다."

msgid "Arch"
msgstr "아키텍처 "

msgid "Errata is being applied with task %{id}."
msgstr "에라타는 %{id} 작업에 적용 중입니다."

msgid "Could not apply errata"
msgstr "에라타를 적용할 수 없습니다."

msgid "Erratum ID"
msgstr "에라타 ID"

msgid "Installable"
msgstr "설치 가능 "

msgid "Errata recalculation started."
msgstr "에라타 재계산이 시작되었습니다."

msgid "Could not recalculate errata"
msgstr "에라타를 다시 계산할 수 없습니다."

msgid "Trace Status"
msgstr "상태 추적"

msgid "Content Information"
msgstr "콘텐츠 정보"

msgid "Content view environments"
msgstr "콘텐츠 보기 환경"

msgid "Content view"
msgstr "콘텐츠 뷰"

msgid "Lifecycle environment"
msgstr "라이프사이클 환경"

msgid "Kickstart Repository"
msgstr "킥스타트 리포지터리"

msgid "Applicable Packages"
msgstr "적용 가능한 패키지"

msgid "Upgradable Packages"
msgstr "업그레이드 가능한 패키지"

msgid "Applicable Errata"
msgstr "적용 가능한 에라타 "

msgid "Bug Fix"
msgstr "버그 수정"

msgid "Subscription Information"
msgstr "서브스크립션 정보"

msgid "Last Checkin"
msgstr "마지막 체크인 "

msgid "Autoheal"
msgstr "자동 복구"

msgid "Registered To"
msgstr "등록 대상"

msgid "Registered At"
msgstr "등록 위치"

msgid "Registered by Activation Keys"
msgstr "활성화 키로 등록됨"

msgid "Nvra"
msgstr "Nvra"

msgid "Host unregistered."
msgstr "호스트가 등록되지 않았습니다."

msgid "Could not unregister the host"
msgstr "호스트 등록을 취소할 수 없습니다."

msgid "Host successfully registered."
msgstr "호스트가 성공적으로 등록되었습니다."

msgid "Failed to register host"
msgstr "호스트 등록에 실패했습니다"

msgid "Subscription attached to the host successfully."
msgstr "서브스크립션이 호스트에 성공적으로 연결되었습니다."

msgid "Failed to attach subscriptions to the host"
msgstr "호스트에 서브스크립션을 첨부하지 못했습니다."

msgid "Quantity of this subscriptions to add. Defaults to 1"
msgstr "추가할 이 서브스크립션의 수량입니다. 기본값은 1입니다."

msgid "Auto attached subscriptions to the host successfully."
msgstr "호스트에 서브스크립션을 자동으로 연결했습니다."

msgid "Failed to auto attach subscriptions to the host"
msgstr "호스트에 서브스크립션을을 자동으로 첨부하지 못했습니다."

msgid "Subscription removed from the host successfully."
msgstr "서브스크립션이 호스트에서 성공적으로 제거되었습니다."

msgid "Failed to remove subscriptions from the host"
msgstr "호스트에서 서브스크립션을 제거하지 못했습니다."

msgid ""
"Remove the first instance of a subscription with matching id and quantity"
msgstr ""
"일치하는 ID 및 수량을 가진 서브스크립션의 첫 번째 인스턴스를 제거합니다."

msgid "Content View id"
msgstr "콘텐츠 뷰 ID"

msgid "Content View version"
msgstr "콘텐츠 뷰 버전"

msgid "Environment name"
msgstr "환경 이름"

msgid "Product name"
msgstr "제품 이름 "

msgid "Trace ID"
msgstr "추적 ID"

msgid "Application"
msgstr "애플리케이션 "

msgid "Helper"
msgstr "도우미"

msgid "Traces are being resolved with task %{id}."
msgstr "%{id} 작업을 통해 추적을 해결하고 있습니다."

msgid "Could not resolve traces"
msgstr "추적을 해결할 수 없습니다"

msgid "Organization ID to search by"
msgstr "검색할 조직 ID"

msgid "Organization name to search by"
msgstr "검색할 조직 이름 "

msgid "Organization label to search by"
msgstr "검색할 조직 레이블 "

msgid "Capsule name to search by"
msgstr "검색할 캡슐 이름 "

msgid "File name to search by"
msgstr "검색할 파일 이름"

msgid "Module stream name to search by"
msgstr "검색할 모듈 스트림 이름"

msgid "Gpg key name to search by"
msgstr "검색할 Gpg 키 이름 "

msgid "Host collection name to search by"
msgstr "검색할 호스트 컬렉션 이름 "

msgid "Organization title"
msgstr "조직명"

msgid "Product name to search by"
msgstr "검색할 제품 이름 "

msgid "Operating system title"
msgstr "운영 체제 제목 "

msgid "Repository name to search by"
msgstr "검색할 리포지터리 이름 "

msgid "Repository set name to search by"
msgstr "검색할 리포지터리 설정 이름 "

msgid "Subscription name to search by"
msgstr "검색할 서브스크립션 이름 "

msgid "Sync plan name to search by"
msgstr "검색할 동기화 계획 이름 "

msgid "Task name to search by"
msgstr "검색할 작업 이름 "

msgid "Content view version number"
msgstr "콘텐츠 뷰 버전 번호"

msgid "Name to search by"
msgstr "검색할 이름 "

msgid "Name of the prior environment"
msgstr "이전 환경의 이름"

msgid "Prior"
msgstr "이전 "

msgid "Lifecycle Path"
msgstr "라이프 사이클 경로 "

msgid "Library"
msgstr "라이브러리"

msgid "Prior Lifecycle Environment"
msgstr "이전 라이프 사이클 환경 "

msgid "Unauthenticated Pull"
msgstr "인증되지 않은 pull"

msgid "Registry Name Pattern"
msgstr "레지스트리 이름 패턴"

msgid "Environment created."
msgstr "환경이 생성되었습니다."

msgid "Could not create environment"
msgstr "환경을 생성할 수 없습니다 "

msgid "Environment updated."
msgstr "환경이 업데이트되었습니다."

msgid "Could not update environment"
msgstr "환경을 업데이트할 수 없습니다 "

msgid "Environment deleted."
msgstr "환경이 삭제되었습니다."

msgid "Could not delete environment"
msgstr "환경을 삭제할 수 없습니다 "

msgid "Module Stream Name"
msgstr "모듈 스트림 이름"

msgid "Context"
msgstr "컨텍스트"

msgid "Artifacts"
msgstr "아티팩트"

msgid "Profiles"
msgstr "프로필"

msgid "RPMs"
msgstr "RPM"

msgid "Simple Content Access"
msgstr "간단한 콘텐츠 액세스"

msgid "Service Levels"
msgstr "서비스 수준"

msgid "Upstream Organization"
msgstr "업스트림 조직"

msgid "Upstream Lifecycle Environment"
msgstr "업스트림 라이프사이클 환경"

msgid "Upstream Content View"
msgstr "업스트림 콘텐츠 뷰"

msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

msgid "SSL CA Credential ID"
msgstr "SSL CA 인증 정보 ID"

msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

msgid "Disabled"
msgstr "사용 안함"

msgid "Export Sync"
msgstr "내보내기 동기화"

msgid "Network Sync"
msgstr "네트워크 동기화"

msgid "Red Hat CDN"
msgstr "Red Hat CDN"

msgid "Custom CDN"
msgstr "사용자 정의 CDN"

msgid "Organization updated."
msgstr "조직이 업데이트되었습니다."

msgid "Could not update the organization"
msgstr "조직을 업데이트할 수 없습니다 "

msgid "Organization created."
msgstr "조직이 생성되었습니다."

msgid "Could not create the organization"
msgstr "조직을 생성할 수 없습니다 "

msgid "Organization deleted."
msgstr "조직이 삭제되었습니다."

msgid "Could not delete the organization"
msgstr "조직을 삭제할 수 없습니다 "

msgid "Updated CDN configuration."
msgstr "CDN 구성이 업데이트되었습니다."

msgid "Could not update CDN configuration."
msgstr "CDN 구성을 업데이트할 수 없습니다."

msgid "Source RPM"
msgstr "소스 RPM"

msgid "Epoch"
msgstr "시기"

msgid "Author"
msgstr "저자 "

msgid "Source rpm"
msgstr "소스 rpm"

msgid "Nvrea"
msgstr "Nvrea"

msgid "Build Host"
msgstr "빌드 호스트 "

msgid "Children"
msgstr "하위"

msgid "Vendor"
msgstr "공급업체"

msgid "License"
msgstr "라이선스"

msgid "Relative Path"
msgstr "상대 경로"

msgid "Summary"
msgstr "요약"

msgid "Url"
msgstr "URL"

msgid "Build Time"
msgstr "빌드 시간"

msgid "Group"
msgstr "모음"

msgid "Requires"
msgstr "요구 사항 "

msgid "Provides"
msgstr "제공 "

msgid "Files"
msgstr "파일"

msgid "Size"
msgstr "크기"

msgid "Modular"
msgstr "모듈식"

msgid "Package Group Name"
msgstr "패키지 그룹 이름"

msgid "Repository Name"
msgstr "리포지터리 이름 "

msgid "Default Packages"
msgstr "기본 패키지"

msgid "Mandatory Packages"
msgstr "필수 패키지"

msgid "Conditional Packages"
msgstr "조건부 패키지"

msgid "Optional Packages"
msgstr "옵션 패키지"

msgid "message"
msgstr "메시지"

msgid "Server Response"
msgstr "서버 응답 "

msgid "FAIL"
msgstr "실패 "

msgid "Sync State"
msgstr "동기화 상태 "

msgid "Product created."
msgstr "제품이 생성되었습니다."

msgid "Could not create the product"
msgstr "제품을 생성할 수 없습니다 "

msgid "Sync State (all)"
msgstr "동기화 상태(전체)"

msgid "Sync State (last)"
msgstr "동기화 상태(마지막)"

msgid "Sync Plan ID"
msgstr "동기화 계획 ID "

msgid "GPG"
msgstr "GPG"

msgid "GPG Key ID"
msgstr "GPG 키 ID"

msgid "GPG Key"
msgstr "GPG 키 "

msgid "Readonly"
msgstr "읽기 전용 "

msgid "Deletable"
msgstr "삭제 가능 "

msgid "Repo Name"
msgstr "리포지터리 이름 "

msgid "Product updated."
msgstr "제품이 업데이트되었습니다."

msgid "Could not update the product"
msgstr "제품을 업데이트할 수 없습니다 "

msgid "Updates an HTTP Proxy for a product"
msgstr "제품에 대한 HTTP 프록시를 업데이트합니다."

msgid "Product proxy updated."
msgstr "제품 프록시가 업데이트되었습니다."

msgid "Could not update the product HTTP Proxy."
msgstr "제품 HTTP 프록시를 업데이트할 수 없습니다."

msgid "Product destroyed."
msgstr "제품이 삭제되었습니다."

msgid "Could not destroy the product"
msgstr "제품을 삭제할 수 없습니다 "

msgid "Product repositories are being synchronized in task %{id}."
msgstr "제품 리포지토리가 %{id} 작업에서 동기화되고 있습니다."

msgid "Could not synchronize the product repositories"
msgstr "제품 리포지토리를 동기화할 수 없습니다."

msgid "Assign sync plan to product"
msgstr "제품에 동기화 계획 할당"

msgid "Synchronization plan assigned."
msgstr "동기화 계획이 할당되었습니다. "

msgid "Could not assign synchronization plan"
msgstr "동기화 계획을 할당할 수 없습니다."

msgid "Delete assignment sync plan and product"
msgstr "할당 동기화 계획 및 제품 삭제"

msgid "Synchronization plan removed."
msgstr "동기화 계획이 삭제되었습니다. "

msgid "Could not remove synchronization plan"
msgstr "동기화 계획을 제거할 수 없습니다."

msgid "List associated products"
msgstr "연관 제품 목록"

msgid "Default Enabled?"
msgstr "기본적으로 활성화되어 있나요?"

msgid "Override"
msgstr "덮어쓰기 "

msgid "Location of the ansible collections requirements.yml file. "
msgstr "ansible 컬렉션 requirements.yml 파일의 위치. "

msgid ""
"Limit the repository type to return. View available types with \"hammer "
"repository types\""
msgstr ""
"반환할 리포지토리 유형을 제한합니다. \"hammer repository types\"로 사용 가능"
"한 유형 확인"

msgid "Red Hat Repository"
msgstr "Red Hat 리포지터리 "

msgid "Checksum Type"
msgstr "체크섬 유형 "

msgid "Mirroring Policy"
msgstr "미러링 정책"

msgid "Publish Via HTTP"
msgstr "HTTP를 통해 공개 "

msgid "Published At"
msgstr "공개 일시 "

msgid "Download Policy"
msgstr "다운로드 정책"

msgid "Metadata Expiration"
msgstr "메타데이터 만료"

msgid "Upstream Repository Name"
msgstr "업스트림 리포지터리 이름 "

msgid "Container Image Tags Filter"
msgstr "컨테이너 이미지 태그 필터"

msgid "Container Repository Name"
msgstr "컨테이너 리포지터리 이름"

msgid "Ignorable Content Units"
msgstr "무시할 수 있는 콘텐츠 단위"

msgid "HTTP Proxy"
msgstr "HTTP 프록시"

msgid "HTTP Proxy Policy"
msgstr "HTTP 프록시 정책"

msgid "Sync"
msgstr "동기화 "

msgid "Last Sync Date"
msgstr "마지막 동기화 날짜 "

msgid "Content Counts"
msgstr "컨텐츠 수 "

msgid "Source RPMS"
msgstr "소스 RPMS"

msgid "Package Groups"
msgstr "패키지 그룹 "

msgid "Container Image Manifest Lists"
msgstr "컨테이너 이미지 매니페스트 목록"

msgid "Container Image Manifests"
msgstr "컨테이너 이미지 매니페스트"

msgid "Container Image Tags"
msgstr "컨테이너 이미지 태그"

msgid "yes"
msgstr "예"

msgid "no"
msgstr "no"

msgid "Additive"
msgstr "추가"

msgid "Content Only"
msgstr "컨텐츠만"

msgid "Complete Mirroring"
msgstr "미러링 완료"

msgid "Not Synced"
msgstr "동기화되지 않았습니다 "

msgid "Failed"
msgstr "실패 "

msgid "Success"
msgstr "성공 "

msgid "Finished"
msgstr "마쳤음"

msgid "Error"
msgstr "오류"

msgid "Running"
msgstr "실행 중"

msgid "Waiting"
msgstr "기다리는 중"

msgid "Canceled"
msgstr "취소함"

msgid "Warning"
msgstr "경고"

msgid "Repository is being synchronized in task %{id}."
msgstr "%{id} 작업에서 리포지토리가 동기화되고 있습니다."

msgid "Could not synchronize the repository"
msgstr "리포지터리를 동기화할 수 없습니다 "

msgid "Repository created."
msgstr "리포지토리가 생성되었습니다."

msgid "Could not create the repository"
msgstr "리포지터리를 생성할 수 없습니다 "

msgid ""
"Type of repository to create. View available types with \"hammer repository "
"types\""
msgstr ""
"생성할 리포지토리 유형입니다. \"hammer repository types\"로 사용 가능한 유형 "
"확인"

msgid "Repository updated."
msgstr "리포지토리가 업데이트되었습니다."

msgid "Could not update the repository"
msgstr "리포지터리를 업데이트할 수 없습니다 "

msgid "--docker-digest required with --docker-tag"
msgstr "--docker-tag와 함께 --docker-digest가 필요합니다."

msgid "--docker-tag required with --docker-digest"
msgstr "--docker-digest와 함께 --docker-tag가 필요합니다."

msgid "Container Image tag"
msgstr "컨테이너 이미지 태그"

msgid "Container Image manifest digest"
msgstr "컨테이너 이미지 매니페스트 다이제스트"

msgid "Repository updated"
msgstr "리포지터리가 업데이트되었습니다 "

msgid "Failed to upload tag '%s' to repository."
msgstr "리포지터리에 태그 '%s' 업로드를 실패했습니다."

msgid "Repository deleted."
msgstr "리포지터리가 삭제되었습니다."

msgid "Could not delete the Repository"
msgstr "리포지터리를 삭제할 수 없습니다 "

msgid "Content types"
msgstr "콘텐츠 유형"

msgid "Generic?"
msgstr "일반적인?"

msgid "Removable?"
msgstr "제거 가능?"

msgid "Uploadable?"
msgstr "업로드 가능?"

msgid "Indexed?"
msgstr "인덱싱됨?"

msgid ""
"The type of content unit to upload (srpm, file, etc.). View uploadable types "
"with \"hammer repository types\""
msgstr ""
"업로드할 콘텐츠 단위의 유형(srpm, 파일 등). \"hammer repository types\"로 업"
"로드 가능한 유형 보기"

msgid "Could not find any files matching PATH"
msgstr "PATH와 일치하는 파일을 찾을 수 없습니다."

msgid "Cannot specify both product options and repository ID."
msgstr "제품 옵션과 리포지터리 ID를 모두 지정할 수 없습니다."

msgid "Repository content uploaded."
msgstr "리포지터리 콘텐츠가 업로드되었습니다."

msgid "Could not upload the content"
msgstr "컨텐츠를 업로드할 수 없습니다 "

msgid "Do not wait for the task."
msgstr "작업을 기다리지 마세요."

msgid "Name of OSTree repository in archive."
msgstr "아카이브에 있는 OSTree 저장소의 이름입니다."

msgid ""
"Upload file, directory of files, or glob of files as content for a "
"repository.\n"
"Globs must be escaped by single or double quotes"
msgstr ""
"파일, 파일 디렉토리 또는 파일 glob을 리포지터리의 콘텐츠로 업로드합니다. "
"Globs은 작은따옴표나 큰따옴표로 이스케이프해야 합니다."

msgid "Successfully uploaded file %s"
msgstr "%s 파일을 성공적으로 업로드했습니다"

msgid "Successfully uploaded manifest file '%{name}' with digest '%{digest}'"
msgstr ""
"다이제스트 '%{digest}'를 포함한 매니페스트 파일 '%{name}'을 성공적으로 업로드"
"했습니다."

msgid "Could not upload the content."
msgstr "콘텐츠를 업로드할 수 없습니다."

msgid "Remove content from a repository"
msgstr "리포지토리에서 콘텐츠 제거"

msgid "Repository content removed."
msgstr "리포지터리 콘텐츠가 제거되었습니다."

msgid "Could not remove content"
msgstr "컨텐츠를 제거할 수 없습니다."

msgid ""
"The type of content unit to remove (srpm, docker_manifest, etc.). View "
"removable types with \"hammer repository types\""
msgstr ""
"제거할 콘텐츠 단위의 유형(srpm, docker_manifest 등). \"hammer repository "
"types\"로 제거 가능한 유형 보기"

msgid "Forces a republish of the specified repository."
msgstr "지정된 리포지토리를 강제로 다시 게시합니다."

msgid "Repository republished."
msgstr "리포지토리가 다시 게시되었습니다."

msgid "Could not republish the repository."
msgstr "리포지토리를 다시 게시할 수 없습니다."

msgid "Reclaim space from an On Demand repository"
msgstr "주문형 리포지토리에서 공간 회수"

msgid "Repository space reclaimed."
msgstr "리포지토리 공간이 회수되었습니다."

msgid "Could not reclaim the repository"
msgstr "리포지토리를 회수할 수 없습니다."

msgid "Enabled Repositories"
msgstr "활성화된 리포지터리 "

msgid "Registry Name"
msgstr "레지스트리 이름"

msgid "Repository enabled."
msgstr "리포지토리가 활성화되었습니다."

msgid "Could not enable repository"
msgstr "리포지터리를 활성화할 수 없습니다 "

msgid "Repository disabled."
msgstr "리포지토리가 비활성화되었습니다."

msgid "Could not disable repository"
msgstr "리포지터리를 비활성화할 수 없습니다 "

msgid "This organization is not eligible for Simple Content Access"
msgstr "이 조직은 간단한 콘텐츠 액세스에 적합하지 않습니다."

msgid "Simple Content Access Enabled."
msgstr "간단한 콘텐츠 액세스가 활성화되었습니다."

msgid "Could not enable Simple Content Access for this organization"
msgstr "이 조직에 대해 간단한 콘텐츠 액세스를 활성화할 수 없습니다."

msgid "Simple Content Access Disabled."
msgstr "간단한 콘텐츠 액세스가 비활성화되었습니다."

msgid "Could not disable Simple Content Access for this organization"
msgstr "이 조직에 대해 간단한 콘텐츠 액세스를 비활성화할 수 없습니다."

msgid "Time UTC"
msgstr "시간 UTC"

msgid "Consumed"
msgstr "사용됨 "

msgid "Physical"
msgstr "물리적 "

msgid "Guests of %s"
msgstr "%s의 게스트"

msgid "Temporary"
msgstr "임시"

msgid "Virtual"
msgstr "가상 "

msgid "Manifest is being uploaded in task %{id}."
msgstr "매니페스트가 %{id} 작업으로 업로드되고 있습니다."

msgid "Manifest upload failed"
msgstr "매니페스트 업로드를 실패했습니다 "

msgid "Subscription manifest file"
msgstr "서브스크립션 매니페스트 파일 "

msgid "Manifest is being deleted in task %{id}."
msgstr "매니페스트가 %{id} 작업에서 삭제되고 있습니다."

msgid "Manifest deletion failed"
msgstr "매니페스트 삭제가 실패했습니다 "

msgid "Manifest is being refreshed in task %{id}."
msgstr "매니페스트가 %{id} 작업에서 새로고침되고 있습니다."

msgid "Manifest refresh failed"
msgstr "매니페스트 새로 고침에  실패했습니다 "

msgid "Status Message"
msgstr "상태 메세지 "

msgid "Time"
msgstr "시각"

msgid "Interval"
msgstr "간격 "

msgid "Cron Expression"
msgstr "Cron 표현식"

msgid "Recurring Logic ID"
msgstr "반복 논리 ID"

msgid "Next Sync"
msgstr "다음 동기화 "

msgid "how often synchronization should run"
msgstr "동기화 실행 빈도 "

msgid "set this when interval is custom cron"
msgstr "간격이 사용자 정의 cron인 경우 이것을 설정합니다."

msgid ""
"Start date and time for the sync plan.Time is optional, if kept blank "
"current system time will be considered"
msgstr ""
"동기화 계획의 시작 날짜 및 시간입니다. 시간은 선택 사항이며, 비워 두면 현재 "
"시스템 시간이 고려됩니다."

msgid "Sync plan created."
msgstr "동기화 계획이 생성되었습니다."

msgid "Could not create the sync plan"
msgstr "동기화 계획을 생성할 수 없습니다 "

msgid "start date and time of the synchronization"
msgstr "동기화 시작 날짜 및 시간 "

msgid "Sync plan updated."
msgstr "동기화 계획이 업데이트되었습니다."

msgid "Could not update the sync plan"
msgstr "동기화 계획을 업데이트할 수 없습니다 "

msgid "Sync plan destroyed."
msgstr "동기화 계획이 삭제되었습니다."

msgid "Could not destroy the sync plan"
msgstr "동기화 계획을 삭제할 수 없습니다 "
